★其實apple store d mk係咪用An機？iphone有bug都唔知？

未瞓醒?

d客仲清楚過佢地，請佢地做乜？高薪綜援？

最叻 power+home

怪錯老貓，事實證明老貓係對的

是但坊間啲手機鋪嘅人都勁過佢地

$34.5都俾多佢地

天才工作List

hard reset

重置

放低交俾維修

我相信弱智學校都識做，不如改名做"apple庇護工場"

有咩問佢地，都係er er er ...

弱智bar

男mk就廢嘅，MacBook個terminal都唔識用，女嘅靚嘅有得睇吓，可以保留

佢地份工錢邊買得起